[劇透] 有無人好鍾意睇美劇 Fan Reactions？

劇透

唔知點解我好鍾鍾睇番呢d reaction，我覺得自已都係咁投入

walking dead

got

啱啱睇完got

我都好鐘意Game of thrones d reactions最正,你上面果個酒吧果個系列幾正
睇開有個細channel叫 the normies

補link

GOT果啲應該最好睇
唯一一套劇我會專登上youtube睇人有咩反應

正喎，多謝推介！！

red wedding o個期我都有睇呢D